(台測)高度反擊

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

國會正準備通過一項立法，擴大執法機構的監聽權限。國會議員菲爾·漢默斯里（Phil Hammersley，由傑森·羅伯茲飾演，未署名）認為其侵犯隱私權，試圖阻止。托馬斯·雷諾茲（Thomas Reynolds，強·沃特飾演）則認為該法案有助於打擊恐怖分子，於是他派美國國家安全局探員大衛·普萊特（David Pratt，巴里·佩珀飾演）用注射器殺死漢默斯利，並偽裝成是心臟病致死

12 20AM左右播了 隨時電腦大爆炸 完左未收皮再諗播咩

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)